跑online Global talesrunner 私服

唔玩港台版？

啲裝亂碼喎 點搞

兩大問題
LAG唔LAG?
多唔多人玩?

有無教學點裝？
電腦白痴想重拾回憶

仲邊鬼有人玩跑